收到德國U offer 相認區

我先:西德

我後:東德

邊間
我收到offer 個下嚇左一跳
利申: local U year 1